大家點睇林志炫??

如題
大家最鍾意邊首歌?

沒離開過

曾經我費盡心思
走到你心門口

認錯